我屌你老母連登仔你地分化夠未呀仆街

你唔好撚同我講乜撚野民意
人唔係機場係度嘆住冷氣屌手足
屌你老母話核彈都唔割
阻下旅客又道德撚上身?? 就算前線打撚死人都唔撚割呀屌你老母
咪撚再係度陰謀論咩黑社會扮手足 咩公安專登俾你捉
你地唔好撚咁痴線啦
我地可以玩到依加係因為之前無論發生咩事都一條心
咪撚再開post屌機場手足屌你老母

［正視聽］大家唔好再嘈啦

所有野現場手足決定
屌你老母唔係現場上帝視角玩理性分析你講撚晒啦
前因後果唔知, 前線付出幾多唔知, 大家都唔係大家
前線要放就放要殺就殺
乜撚野叫核彈都唔割呀屌你老母